英雄聯盟 LOL S9賽季前轉會及賽事討論 #373

kkoma同black有冇做過愛

應該好多次

Faker :

For the KZ fans may worry about my health, please trust in me, I will prove myself using my abilities.”

電競三杉淳

kkoma cool撚死個仆街

就算討厭我 也不要討厭KZ

廢隊求其啦

KZ who

禁入去睇都懶

我只係關心blank

KT Bdd

effort 又吸世界冠軍經
板凳

KZ.PaWN is the problem

傷兵打正選

BDD又做老人院院長

唉希望Pawn打好d
唔好拖鳩累我Deft子

雖然都好難同GenG KT AF爭一個位

Kkoma : 望鏡頭呀撚樣，笑多d

而家GenG KT KZ AF 都得一兩個鍾意嘅players
撐得邊隊

Killer8
空降亞軍

skt 究竟會買邊個中路
好似無邊個抵買

GenG唔簽多個中路同sup好難玩喎下年

等睇下年kkoma 捉住blank隻手 講我錯了

我撐kt kz算

可以估下GenG KT KZ AF 邊隊做S8 SKT 排第六
入唔到playoff

KZ爭第6都難
有pawn要護級

KT 有返BDD都算有3個top tier players
又死唔晒咁

睇個勢KZ有無第六都唔知

KZ牌面真係最弱
其他三隊我覺得差唔多

有pawn 已經完咗

買SKY做多半季木凳

善久阿...哥知錯了（握手）

我應該送你去北韓的

這樣你就不會給隊友活生生打死了

AF

我覺得D 戰隊真係好衰，明明牙blank 係世冠級打野，咁都無人要。我覺得完全係玩集體杯葛

櫃最頂那個是載著Blank叔叔的骨灰

邊隊叫killer8

Griffin

自膠睇錯

Deft子話去kz好滿意架 佢嚟兩日同kz個青訓sup雙排勝率好高

同FAKER共建二連霸大業的男人

仲未接受到bang唔係skt.
型到想幫佢含

完了吧

faker著便服

好明顯係skt啦

我估afs
下路就都唔知咩料

AF垃圾BOT 執柒左佢

如果Teddy 換成Deft
世界級陣容

Teddy 感覺上比人吹大左
之前係弱隊食資源先可以carry
去到強隊一定無咁多資源分比佢
可況下路係雙人線
Mata 都拍左派膠Deft兩年 默契一定會有

Geng應該組軍完成，最多加kuro同fly輪換
Afs應該都係用返aimming做ad，係sup要同kt爭wolf
kt ad應該係kk，sup就搶wolf

明知做後備 有邊個會去

LCK未有隊嘅sup應該得 max同wolf

wolf應該過na啦

Teddy吹唔吹大都好
換deft絕對唔會係世界級陣容

弱隊食資源先可以carry
你估個個都carry得起咩

對自己有自信想做第二個ezhoon

非一線 去其他隊唔一定做到首發 又想吸下經驗(?)

連Pirean都有得出喎

你去囉

即係練習生啦

追po見到 skt真係埋mata ，cls

Deft返咗lck之後就廢咗啦

究竟邊個傻閪每個留言都負皮

見你個cm暫時0負皮
即刻比咗個

mata

AmazingJ宣佈暫別賽場，暫時不會與任何俱樂部簽約

可能teddy未肥 上中已經屌到去高地

Why did you decide to move to the LCK from a team that you’ve been in for 3 years?
I always wanted to play in the LCK ever since I became a pro gamer. Also, the 3 years in China definitely wasn’t short. I chose the LCK for a new start and challenge.

The team was gradually improving and finally finished 3rd in the last split Playoffs. Your teammates and staff members must have felt sad to see you leave the team.
Yeah. As we played together and improved, we made a good bonding with each other. That’s why it was tough to say that I was willing to leave the team. Eventually, our owner asked once more by saying, “Can you just stay? Please, can you think about this once more?”. However, I politely turned it down and asked him to respect my decision since I wanted to go to the LCK for a new challenge.

What did you think to see your former teammate, Khan gaining a lot of positive attention in the LCK?
Since I knew that he was such a good player, I was pretty sure that he’d do well in the LCK as well. I wasn’t that surprised; it was obvious that he’d play well.

Did you know that in the LCK transfer market, a lot of fans and teams were interested in your next move?
I really did not expect all this attention since I only performed in China. I’d like to thank all the fans and teams’ officials.

On the other hand, some thought, ‘who is this guy?’.
To be frank, I think that’s a more obvious reaction. If I manage to perform well in the future, won’t they recognize me more and maybe become a fan? (laughs)

Why did you choose SKT among the other teams that wanted to sign you?
Going to SKT can be a big risk for the players; the advantage of winning a trophy is so huge whereas when you underperform… That risk is really big. However, I was willing to take all the risk. Also head coach, kkOma talked with me numerous times [about joining SKT] after I came to Korea.

樓上唔打埋名

唔係人人都知係clid

真 團隊毒瘤嚟

BLANK個瘟神終於走喇

個人覺得Wolf留係lck既話唔洗走skt啦

agger

笑死
講任何SKT嘅唔好野 都會俾人瘋狂負皮

講Blank就瘋狂正評
SKT 風扇經過S8 之後壓抑到

要埋Mata可以點輸

Pawn係咁pm我話SKT PawN
有冇人打救佢 佢已經痴咗線

祝skt下年掃晒d杯 跟住世界賽同rng一樣

打鳩佢

FNC Kuro 有無機呢

其實skt點解要換走成條下路
下路好差咩

Snowflower

d膠粉on9架

咁寧願要其他人好過
咁撚廢

幾時先比好隊友BDD

歐洲剩低啲free agent仲廢..

應該好貴下

你隻SKT狗仲敢出聲?

下落係自己唔續約走, 其他路係SKT自主唔續約, SKT官方有寫清楚

下個POST其實可以改做SKT賽季前轉會及賽事討論
還掂每次入親黎睇9成回覆都係關於SKT

認真
佢kt狗嚟

如果下年RNG又入到msi 決賽會唔會係RNG VS SKT?

Block咗條友好耐

有佢講冇人講

你都係

你3家性奴

skt 開多隊出黎衝擊亞軍好過啦

我係SKT狗

Ching 心水清

Ching 你隊RNG 有冇消息

RNG IG EDG 係咪完全唔轉人
廠長又話唔打嘅

Amazingj出左post話春季賽唔會簽任何一隊

專心開直播

ADMS (HKMA/Lingnan) BBA(Hons)(OUHK) MBA(CityU)

來季請多多支持griffin

jm9?

唔好掛

美男唔上場會少好多on9 mic check

Tl 雙雷都quit左tl今次冇得賴啦掛

一直打落去先keep到新人睇

應該又係想早D走但係張約的問題要雪自己一季?

雖然佢係好廢 但見佢訪問呆左咁望鏡頭 我有小小心酸
SKT又無特別送別佢
佢已經受到應得既懲罰 原諒佢啦

咩訪問

SKT狗

RNG狗

RNG狗死全家

垃圾

訓左冇睇
RNG解散未

真心覺得佢勁
佢隻特朗德 可以完封Faker
唔係人人做到
如果LOL有最佳第六人獎攞佢實入頭三位

OPTIC meteos
CG Huni

你係咪我識果個

Meteos有隊 我就放心了

好彩block左佢

Huni又係到浪費時間

Optic只差Pray
最後一塊拼圖

呢隊垃圾隊冇可能打贏TSM

真係慘 都過左去 恨意仲咁大

你改翻好個名先啦

煩撚到仆街 小學雞咩 你唔煩我都煩啦 on撚9

依條撚樣竟然仲有人要
去親邊隊都同隊友不和

每年轉一次會
人工年年加

仲未有人blk條煩膠?

收嗲啦，你都死全家呀

哇個隊CG幫HUNI比埋解約金 ❔

BLOCK左但見佢洗得咁落力都會開黎睇下講咩
結果都係一樣的野

俾得起1000萬美金入場費
點會俾唔起HUNI張約的解約金?

係元祖C9冇丫

RNG狗不肯承認事實

Huni咁值錢咩

Po證據出黎證明RNG廢
居然有3個負皮

RNG狗真係肉酸

唔話佢廢咁慘啦

話佢柒會貼切啲

姐係邊個 肥仔Pawn

共實連登仔點睇Thorin呢條友

迷mata❤️
迷pawn❤️

Godbye old friend

經常聽佢鳩噏

多謝妳 <3

收嗲啦

針鳩完未

睇幾多次都係咁撚sad

雖然冇韓國一線上路咁勁 但相對地 好過唔少NA TOP

唔浪費 留得喺NA都係想賺錢啫

Faker: 雖然我和Bang現在在不同的隊伍，但我沒有什麼特別的感覺，因為我很清楚我們的關係不會變。
嗚呀

幾時講

我唔中意pawn

好撚多錢，又可以學英文
又有綠卡

啱啱睇到hkes fb個訪問
過埋as就真係要分道揚鑣啦

除左冇世界冠軍之外 都冇乜野缺

希望佢識諗，買下d物業
退役都唔休做

退役開台都fatfat la

除左faker progamer開台邊會有人睇
平時bang 最多3000人
以前huni 係imt 同skt 開台 我記得平均都係得1000人左右

係自己鄉下起左屋了

ziv westdoor
karsa uzi(lpl好撚冠
sneaky dl bj
peanut

btw bang 有咁少咩

bang多數同faker同時開
係少啲

bang 之前average 千幾
Faker offline 嘅話 最高會去到7,8000左右
宣佈左離隊之後 最近幾次stream average好似有2000幾
可能同時間都有d 關係

因為Faker同其他人既關係
永遠停留陌生~朋友之間
毒撚無罪

Faker開台收錢都收左我成個月嘅人工

唔撚會
Blank去咩野隊都未知

www.twitch.tv/sutjr1006

廢老開台
可以入去睇佢有幾廢

下面張圖仲係KT

一入去睇就0/6/1
廢老pawn

0/6/1.... KZ俾佢打中路真係冇問題??????

Kz都無人 是但啦

PORN STILL PORN

垃圾Pawn 仲要搶走埋牙deft 我屌你老母

垃圾Pawn 今年唔傷話佢叻

唔傷咪又係咁廢

SKT第一張新合照

出到場先有得笑

屌..垃圾死左..

仲記得S7花生同HUNI岩岩入黎第一張全隊合照係玩室內足球

有無人知左面邊個黎

兩個肥仔瘦到有返頸

Khan成個習總咁

fly?

好似依張左一先係fly

得MATA 唔踢拖

唔理咁多..9叫下先
skt skt skt!

Faker咁開心 唔通心諗終於有隊友了？

諗緊上野終於有正常隊友了

Kkoma唔做 ？

真係笑得開心左

Mata 去親新環境多數出唔到世界賽

Khan 好得意
Effort心念又要坐板凳

金毛TEDDY

韓國系米好流行踢拖出街

Khan on99咁

唔講認唔出teddy

Teddy 好撚勉強個樣

我搵左好耐都唔知teddy 喺邊呀

而家先睇到原來係teddy

張相睇黎成隊都幾開心

btw依加先知khan原來同clid以前係lspl係隊友黎,唔怪得兩條友都咁toxic

Teddy成個hikakin咁

porn連solo rank都大爆炸

你講完我又入去睇下
屌1/7/0

點解pawn 會咁廢
佢幾時開始廢？

同隊仲有peanut同ruler係到troll

睇錯
Peanut係對面

Pwan廢到

Pawn將軍 唔係流架
全盛時期吊打Faker

唔反漢了

lm

Kz簽埋kuro算啦，至少regular season做到野

S5真係佢既全盛時期
佢果時既感覺係同依家既rookie一樣
只要佢唔死 實可以逆風打番上去

花生喺GenG 幢building 開緊台

終於見到pawn贏線

KZ Khan: 臭串自大 / 必貼Khan.gif / 回晒塘
SKT Khan: 好得意 / 對線輕鬆打穿對面贏game / 最強LCK 上路

支持開Khan 戥佢一舖洗底開心

skt已經係信仰

主要係因為上年khan打爆skt
成堆haters都係skt fanboy

前排見到佢隻冰女比clown隻lb係咁單殺

S5係edg舉左成年重
幫clearlove 執屎 執到s6 條腰斷撚埋
之後果年世界賽8強慘成edg棄卒 就開始廢
諗起佢之前做完手術影過自己d腎石定唔知咩石

笑得khan嘅咪又係得geng狗 skt狗同手kt狗

你狙撃完我未
死臭G

9:50

SKT好似多左個MID SUB

咁你講撚哂啦屌你老母
收嗲啦柒頭

Ruler打rank好似唔係好掂
見peanut開台ruler係對面成日比人打爆

對面隻zoe係咪真Bdd
Pawn比佢outplayed

你幾時唔串我

太好笑。。。
比人殘血outplay

Bdd真係勁

Check咗opgg
Bdd 7/2/1打爆肥pawn

踩親你條尾?
geng狗

第一次聽GenG狗依個term
係咪針對茶巴

話佢岩

梳
我係kt狗
代大家屌柒你條傻閪

我上咗依個post咁耐
除咗茶巴 同埋一兩個好少上水嘅巴打之外
未見過有人支持GenG

我支持GenG 支持Crown子CoreJJ
可能係話緊我GenG狗

不過我一定唔係講親Khan就貼gif嗰d GenG狗

支持skt以外嘅隊都係狗 ？

支持SKT以外既隊有光環 可以屌柒SKT狗

Pawn近排開台玩talon場場都唔掂

@台服 Pawn

呢個直情玩咩都唔掂

狙擊手

支持AF係咪狗

我相信porn子嘅能力

YES

=.=

BrokenBlade又雷紋神
TheShy又雷紋神

BB隻riven連adrian都勁過佢

邊有人會支持GenG

完全估唔到蘑菇會去eu

我估spring應該係skt同grf爭冠
第三就應該係kt
原因：geng spring不嬲食左屎咁
Afs同kz就算啦
利申：kt fans

花生同Fly 雙排 連贏咗7場
頭先個場Win Faker
利申：睇緊花生Live

而家同fly一隊打cuvee ruler

花生拜狗黎

電競利雲

KT狗表示S9支持KT KZ

AF狗表示

PRAY想退休了

如果唔係RIOT自己搞返LCK比返OGN搞神早有KESPA盃睇

On9 riot搞好過OGN多多聲
啲介面都好十世

瞓左幾個月 有冇KT新AD消息

Kramer Ian 加入 LGD

PraY announces on stream that he has turned down all offers, implies retirement

冇左ogn game 5任pick 冇咁好睇

為了讓隊伍更有競爭力和韌性、提升團隊整體綜合實力，經過友好協商，我們榮幸的宣布
，原AFS戰隊ADC選手Kramer（河悰勳）、原MVP戰隊中單選手Ian（An Junhyung）加入LGD
電子競技俱樂部LOL分部。

被譽為天才ADC的Kramer選手現年22歲，早在2015年便開啟了職業生涯，並參加了當年的
LOL全球總決賽，成為2016賽季LCK最佳新人之一。而後代表AFS戰隊出征2018年亞洲洲際
賽及全球總決賽，均有亮眼表現。 Kramer有著深厚的英雄池，其中以韋魯斯、EZ、復仇
之矛等英雄見長，打法偏激進，擅長以對線壓制取得優勢，帶領團隊走向最後的勝利。

廢老睇嚟都識知醜
幾驚佢入KT

天才比NL 調左去飲水機 NL>kk LMS>LCK

就算係廢老
都叫風光過
佢隻艾希應該係最勁
仲記得wc打skt一招r轟左落duke到
黎kz又有第二春 不過都係拎唔到世界冠軍

艾希配好運姐個期都幾好睇

LGD 5條路都有韓國人 點出

OGN淨係GAME 5 BLIND PICK已經好睇十倍

幾時開始 2019 spring split 呀 好悶呀

邊條傻撚係咁負皮

季季geng都食屎架啦
Playoff 咁多季淨係贏過1次bo3（wildcard）

廢老點廢都好過LCK底層既

on9 廢到仆街都買 用返lpl次級聯賽AD仲勁過佢

LGD有y4仲買Kramer

22歲仲唔開始養老?

Imp收左皮？

Imp係we到唔係lgd

We唔係用mystic架咩 今年少睇lpl

Imp收左皮啦
出得果一場

銀河戰艦

We 買左imp,之後淨係出過一場

返韓國啦

MATA都幾識波
MBAPPE HAZARD

Mata同mata都幾似
Samsung/ozone 藍白 軌
Kt 黑白 華倫西亞
Skt 紅白 獌

點解teddy 好似唔同左樣

收到wind faker同khan已經fd過夾band

咁你又打算點調教

屌你 天才AD 睇完我都笑撚左聲

唔講浮誇D點得?
唔通話自己買左一個LCK冇人要的

開下實況灰諧下，可能收入仲好呢

kr streamer無乜邊個多人睇

WOLF話當年S5成年最長既連假係中秋節既3日

仲話因為每年都會入到世界賽FINAL,所以每次kespa杯都係hea打(照團練)

睇得出FAKER係真心笑出黎
唔洗再見牙泰同礦工

最左邊個個有結論係邊個黎未
教練FLY都唔係依個樣

唔知有無記錯, 天才ADC依個名以前淨係聽過用係食屎狗未正式出道個陣(好似係)

搵左勁撚耐先搵到Teddy

Fnatic 出左張apple加apple juice嘅相
然後班人係咁話FNC Maple

由毒撚變左MK

入硬啦唔使講

咪搞啦屌

呢個呀傻仔

第一個gank

講真佢同史迪仔差唔多level

台援

唔係話佢去LPL的蛇隊/RW咩?

其實大部分都係rumor
anyway FNC 今晚1100有嘢宣布 到時就知係唔係rumor

記得佢第一年打職業
一定唔出qss
出紅雙 玩全攻型ad
去到世界賽都咁玩，中左招cc 死撚左
成隊即刻輸埋

然後出返NL

預告下年世界賽三隊lck

Still8 KT GEN.G

LPL開始多轉會消息

你用左咁多錢去砌隊明星隊
竟然預告人地隊？

實話實說

Baolan要走

竟然有人講GenG 狗

GenG 粉有咩問題
最多唔講SKT 唔好咬我

幫人地改名做still8做乜？

永遠最後一日一次過公佈

kt仲未公佈下路
睇淡

懷疑最後都係用新人

除非新AD係D超級新星, 否則好難唔睇淡...
可以用的AD都俾人買哂, 然後打野老將...

LCK final 唔係話屎哥今年要去當兵咩

好似續左約啦

S9係最後一年

Lms 係咪唔再搞
咁耐都冇消息

Skt ad trainee Catan

係都無所謂啦，都無人睇

由金剛直播開始已經冇睇過

me too

應該想去其他隊做大佬？ig太多勁人風頭蓋過自己

屌唔見kkoma 既

baolan咩料.. 係世界最強team都要走

原來係到

ig swordart

金剛成個大陸平台咁...

睇LMS季後賽都係睇G社台

即刻變最癈team

世界第一sup swordart

八卦就一大堆
乜撚野小V偷食落仔
仲有咩東山比人屈偷食先同RE分手 原來RE先係偷食果個
真係垃圾賽區黎

V 特! RE
VICTORY

RE係MAPLE條女?

係

LMS？不了。

睇樣差成8 9年 實際唔知

諗住入坑，請問玩咩服會比較好？韓服有冇英文介面？

小弟廢機MacBook Pro 2014。

個個都話ig最廢既係個support
我諗佢走一黎係為左證明自己
二黎係出面有個好既offer

RE個樣成個阿姨咁

日服

話個陣媽寶漏左個銀包係電莖館
跟住有人自告訓勇比返個銀包媽寶
但裡面放左張紙條
之後就一齊

仲話個條女同東山一齊個陣已經同個陣賽事部某同事比帽東山帶
但之後話咩跪晒地先和好返 LMS

小V係因為咩屋企人信神仙
話小V唔可以同DOLLY一齊先分手
其實小V自己變左心 飛DOLLY
DOLLY話佢連講分手都無講 只係單方面封鎖晒DOLLY D野
DOLLY有左應該唔係堅 鳩傳出黎

咪撚係到討論垃圾賽區D廢物選手既花邊新聞啦

要我睇呢D垃圾我寧願睇多D唔同隊既FANS BOY係到吹奏打飛機

是但啦 區區都有TOXIC玩家差唔多
韓服無英文界面,要玩英文就去na eu果邊

都係建議玩番亞洲區既ser,低ping d,唔係會好撚燥

利申廢物和記落雨一定lag,燥撚左幾日

淨係想知lms 幾時執

依加關於lms既野,唯一想知係maple去邊到

自從lms用金剛直播自己圍爐就已經冇睇過

想問有牙blank 消息未？

Pray退役

牙blank廢極都係世界冠軍 點會冇消息

佢會唔會俾最冇消息的LMS接收左?

送咗去北韓幫金仔搞電競

日服係唔洗bootcamp之中低ping個個服

有冇人部電腦玩Lol玩玩下會dom一聲跟住停左畫面
撳咩制都無反應 要重新開機先得？

求解決方法

你試下入game前係左下角按修復遊戲
如果唔得就係部電腦問題

就係有fd都係同樣情況
我今晚試下修復先

屌 我都係咁
部電腦仲要係新砌

我都係

真係好慘 斷一斷贏都變輸
點打rank

唉
如果HUNI係番EU 去兔仔就好

HUNI MAXLORE EU TALENT HANS SAMA 廢老2號

應該都幾好J

廢老退役
kk去左lgd

ad呢鋪真係無曬
好似得翻ghost

Sanyoon?

佢退左韓華咩

人地唔要佢呢

Ghost係咪lck最廢ad
Kt傻左先會搵佢

你地更新完有無delay同卡卡地
用緊3上網

台服成日discon 1秒

係
果種廢係未打已經知輸線
搞到ignar都走埋

重有條ian又係lck最廢mid都可以俾lgd買起
lgd真係智障

Machi 同 AFR 比人買左

大哥終於頂唔緊啦

想當年ruler咪又係夏季係次級聯賽執返嚟

Ian又未到最廢喎

Grace

Disgrace

LOL隊靠咩來賺錢

垃圾比人買wor

好失望 Kowloon Esports唔買

香港魚躍國際文化傳媒有限公司
又係打著香港名號的大陸公司

原來另一間都係 中國入侵LMS統戰台灣

呢隊而家點
仲會唔會再打LMS

機長朋友隊真係痴線
我記得機長隻血鬼仲勁過grace

肯撚定係支那公司

CEO 胡偉傑

2010年畢業於寧夏理工大學。

2011年-2016年創辦溫州六壹食品有限公司，並擔任CEO.

2016年至今任職浙江綠威環保科技有限公司，擔任CSO.

2017年至今任職溫州市強力帶剛有限公司，擔任CSO.

2018年創辦香港魚躍國際文化傳媒有限公司，並擔任CEO.

2007年開始接觸MOBA類電子競技，感受到了電子競技的激情和魅力。有了3年的電子競技，感受到了電子競技的激情和魅力。有了3年的電競職業畢業生涯經歷.與2011年末接觸LOL，並參加S2、S3城市爭霸賽，及其他地方賽事.壹直熱衷關註電競行業發展.並於2018年有幸獲知有機會獲得LMS參賽資格.於是創建電競公司進入電競行業爭取LMS參賽機會，並有幸獲得參賽資格。

1.運營發展目標

俱樂部計劃在2020年之前,打進世界賽,並擊敗LPL及LCK等其他賽區傳統強隊.獲得更多的關註度和行業認可.刺激港澳臺地區電競行業現狀.讓港澳臺地區擁有更多的新鮮血液,彌補行業斷層.

2.發展策略與計劃

計劃具體培養港澳臺電競對口專業人才和專業隊員的輸送，完善經營LMS聯賽戰隊.

（1）通過公開試訓和業內推薦在11月20號之前完成組建LMS隊伍,招募優秀的港澳臺選手,5-8名.以及4名韓國籍或大陸籍外援選手.

（2）優化戰隊實力,高強度觀察訓練2周,確定最終戰隊成員名額.

（3）同步進行ECS戰隊選手篩選,組建ECS戰隊.著重培養年輕有潛力的選手,完成戰隊組建.並完善從LMS戰隊到ECS戰隊的梯隊建設.

（4）觀察電競行業的發展,聯系各地區戰隊線上交流,並在休賽期安排隊伍進行線下交流.成立地方訓練營,發掘當地電競新人.

3.發展計劃

（1）18年12月之前完成LMS聯賽和ECS聯賽戰隊組建,並進行高強度訓練,不斷篩選人員,在19年之前確定戰隊班底.

（2）聯賽開始後,戰隊以成績唯壹目標,不斷進行高強度魔鬼式訓練,以求盡快達到聯賽上遊水準,壹次打響戰隊品牌名氣.

（3）戰隊成績穩定下來後,開始逐步進行品牌具象化.前期慢慢預熱,通過各種活動去拉攏用戶.中期貼近中戶,多平臺整合傳播,合理利用選手個人魅力.厚禮深度挖掘品牌IP價值.

CLS大陸佬

上面條大陸佬，一畢業就有人打本開公司做CEO

咪撚貼lms d野啦
Lms點砌都係比人0-6架啦

Friendly remind:
S6 champion jungler is still available on the market

好多傻仔追LMS架

仲LMS上屆輸到咁 外卡都勁過佢
合拼啦 唔係無得救

由於場地指引不太清晰，Insec找不到出口就索性從二樓跳下去。

FNC 又要幫人練中路

小狗打小狗 你的小狗不如我的小狗

癲狗打法真係好正

邊段新聞 唔記得左

G2 Caps confirmed

點解係perkz就caps而唔係倒返轉

快撚d開季啦
睇宇宙艦隊SKT屌打LCK其他垃圾隊

perkz ad好勁咩
無啦啦咁樣轉ad

G2 Caps

i'm coming for you @RekklesLoL
no more farming for late with sivir or tristana

G2 走咗Wadiu
幾期待G2

笑到 食屎狗啲玩法

SORRY, FNATIC

I don’t think u @G2Caps can handle a Maple tree

skt一組完軍堆季候鳥走哂

燈

根本大陸公司買隊只係走資

Perkz玩ad
又想係世界賽撚Uzi

LMS廢呢個大家公認，但呢個係指同四大賽區比較即
我又想知，邊個外卡勁過LMS

講LMS未講LMS囉 個賽區廢還一件事
呢個post只要係關LOL事既就講得架啦
你地咁樣唔俾人講同另一個post唔俾人融入有咩分別

S8都仲可以咁講
S9 FW斷左2隻腳 局勢唔明朗
我唔敢講LMS的第3仲可以虐外卡

英雄聯盟 LOL S9賽季前轉會及賽事討論
有LMS轉會消息?我唔想知LMS娛樂消息

LMS的消息唔係D大腿走哂去LPL
就係D老闆唔玩出讓戰隊 (人地其他區爭崩頭, 俾1000萬都要加, LMS就...)

咁判斷廢定勁都係睇往績架即
S8 LMS第3對上外卡區第1，first stage 4勝0敗，second stage 3勝1敗SUP晉級
就算你話S7 HKA俾土耳其拉落來，但直接淘汰佢既都係FNC。而且仲要係賽區第3打人賽區第1

簡單啲講，我覺得LMS係高不成低不就
面對四大賽區，明顯被比下去；但面對外卡賽區，依然係有一段距離既優勢
就算話要將LMS同外卡合併，咁都要搵個外卡係實力上有返咁上下，先做到競爭帶來既進步。
暫時我睇係得VCS呢個外卡，RIOT本身都係因應佢地過往國際賽既表現，將佢地由GPL抽出來獨立成區，而且比其他外卡多一張門票

越南

又整翻gpl

老細唔玩隊名轉都唔係賽事討論?咁都唔俾人傾

唔係唔俾傾阿
係想話LMS D消息都係負面到不得了的消息

越南已經升左格固定有1張飛+1外卡位
邊會想同你合區

其實我覺得R社就快將LMS降到同越南同一個LV機會比較高
即TIER 1: NA / EU / LCK / LPL
TIER 2: LMS / VCS (擺佢地MSI守龍門)
TIER 3: 外卡

最快都下季

唔係話緊你
話緊上面果d

2018 All Star Event
LMS已成外卡

2v2 有 voyboy & doublelift 2012 CLG 組合

有NB3

ok啊 前幾頁講埋D墮胎 分手
屌 垃圾資訊

post名要加埋娛樂八掛

Hauntzer去 GGS
Mikyx 去 G2

iG Baolan 重新簽約 三年

唔加唔代表唔比佢講架，一陣人地又話你唔大愛包容

NL bebe

姐係冇走到？
都正常既

SKT 定局左呢到就靜曬咁濟
不過都岩既
有無人知幾時有得睇

下年先, 12月all star

Hauntzer

唔好害Forggen

我想知LMS有咩討論性可言
由佢地直播轉咗平台就冇咩人留意
我自己由S5開始睇 睇撚住一年衰過一年
到今年春季賽 MSI 諗住電狗柒左咁耐今年會生性
屌你老尾出唔到線同上兩年有咩分別
成季咁努力為世界賽 你中間幾勁都冇用
啲人只會記住你最後柒咗
牙Blank同電狗今年證明咗呢樣嘢

唔好同我講新隊需要時間 咩MAD G-Rex
佢地好多選手都打咗好耐 由以前LNL打到而家
有料又識諗嘅一早去咗LPL 當然廢既另外
老屎忽愈打愈頽 變咗公務員 你睇ahq以前同而家
根本個賽區就垃撚圾 賴資源賴人材
越南日本都係啦咁 明明五大賽區之一
而家同外卡對等 啲人打飛機都要搵翻S2

唔係唔俾你講LMS 但係呢個賽區真係冇咩好講
咩八掛新聞 邊個飛咗邊個 邊個又墜胎
冇人想知呀
個個賽區都補強緊自己 LMS唔知做乜鳩
世界級選手走 而家又有兩隊唔玩 執柒咗佢啦

咁SNEAKY COSPLAY又講唔講得先
休賽期咁得閒 駛唔駛分得那麼細

咁又唔好, 廢事又小圈子
講咩賽區都得, 其他巴打參唔參與討論又係另一回事
但貼兩大段野出黎真係ON9, 我寧願出LINK / 你CAP圖算啦

captain jack faker, 會唔會打大交

現場爭靜恩

LMS廢都唔係問題，問題係又廢又串柒柒
fw swordart 串鳩CLG, fw betty前期優勢殺完人跳舞俾人反cup

lms廢就眾所鳩知
花邊新聞呢d野係無聊
但早幾頁講下d選手你地咪一樣屌
你唔想睇既咪skip左佢 踩多兩腳為咩

真係憎電狗憎到仆街 廢都算 仲要咁撚自大 抽到msf成班跳哂起身 台仔撐都算 屌佢老母都唔知點解會有香港人鍾意呢隊垃圾

lms而家=未來大陸佬走資既地方

愈來愈多中資入LMS玩啦
咁睇其實LMS幾有將來，LPL塊餅分完，啲新財團想加入都冇位果陣，話唔定去LMS玩

係香港開公司>再去台灣成功插旗>用公司名義開到戶口

就可以走資

下季支持kda狗打爆G2

到時世界賽一定有6隊 LPL隊

掉返轉下話清

na allstar竟然冇bj
不態接受

冇計，4大region淨係搵3個仲打緊既pro player
不過dl 同sneaky 一齊出都冇bj真係癲

本身佢投票好似lead緊sneaky
之後sneaky話同bang 一齊cosplay就反屌番

中國選手過唔到去LMS玩都冇用啦...
LMS本身已經冇咩選手
勁個班台仔去左LPL吸金
然後香港/澳門的人又可以自己揀去LMS/LPL打, 再分薄D個選手池
(睇個錢同知名度, 正常人都唔會揀LMS啦....)

所以中國公司黎玩LMS都係走資用... 唔會認真玩

邊場跳舞

kespa cup 幾時開始

收到風唔會再搞

下年係咪叫Korea LCS

都是叫LCK 好似

Ryu: 屌你老母又關我事

-___-

隻game收皮之後都會仲講

康sir
佢S8真係打得差咗好多

法王真係轉打ad
為左crap值得咩

swordart根本吹大咗
一對外隊就睇得出佢d call幾咁垃圾
領先幾多都都唔敢強開, 淨係諗住穩打
電狗每次wc柒主因都係佢d call唔掂

funnel個陣隻kaisa

職業選手五路應該都識玩嘅
score由ad轉打野
corejj由ad轉輔助

我都想睇

iG Baolan rejoins.
彈出彈入

有尊重（錢）就會彈出彈入啦

而家最新傳rng maple

勞資糾紛

先Karsa後maple

中野一換就換兩個？
mlxd+xiaohu / karsa+maple

上路 letme 咁穩陣

估到啦
上年都係咁
擺明r人工

係R到好多$$$ 一簽簽三年

Bebe個婚禮好多人撐場

bebe=gpl冠軍 唔係lms
可以放心討論

穩=廢

應該有啲問題既 佢話走之後好似like埋啲咩人心險惡咁既野

佢都算成功啦 又賺到錢又成家立室 又無咩醜聞

做咩講花邊新聞
我掩護你走先

s3-s7 國都出唔到 一定垃圾黎
我地lol post只接受精英
唔會討論任何垃圾

Lol post 只可以支持skt
支持其他隊都係支那狗黎

bebe s4有打阿？雖然1－5

好撚過0-6先啦

SKT狗又出黎咬人?

咁多fans skt最撚惡
所以好唔鍾意SKT
睇下khan入SKT前同埋後既分別就知

尤其你呢啲SKT狗
下下提撚住SKT 依家係lol post定skt post呀

梳
我大SKT世界第一,其他都係垃圾無討論價值

以前個主播Monte 咁撚型都要搵肥泡妹做老婆

..... 佢同SUSIE KIM
只可以話, 佢真係好愛韓國

型

msi過陣真係唔錯架
pick坦對鬥士唔太落後已經係勁既表現

rumor kt ad係rain

點解qtpie 有得去 但係asiagodtone 冇得去

原來而家有新招
唔理咁多 唔理你係鬧緊SKT定點
屈你係SKT狗先

嘩真係同個肥婆一齊

唔知有冇old news
史迪仔好似去左jin air

唉屌你老母又比人罰低排位 我唔撚玩又點知隻Game搞好未 真係好撚on9
卡係到又熄唔到 下下谷重新開機
今次仲罰排20分鐘一場 真係On撚9

點解會咁

Kim 'Deft' Hyeok-Gyu got the offers from LCK teams as well as LPL teams. He didn't renew the contract and became a FA, and there was a rumor that he might go to China once again. But he chose to transfer to Kingzone Dragon X instead.

-I think the most desperate one is Pawn
▶Yes, he is. I've been with him for five years, and now is the most desperate moment for him. I decided to believe in that part. He tried his best while he was in EDG and kt, but it seems like he pours out his mind now. He made such a strong appeal to me, saying that he can beat any team. Honestly, there was a difficult time for him when he joined kt, I think he put himself together now. When he does, I think, he can win.
原來牙pawn先係牙deft真愛
有ucal bdd唔揀去揀pawn

唉屌 睇黎有排都唔洗玩 呢種事好似唔係得我一個發生 成撚日卡住 g社淨係識比垃圾回覆

係囉 得聲
畫面停住 一定要登出

又貼

三叔殺手RNG

三叔殺手RNG
打三叔就變神仙
打其他隊變成點？
無牙老虎個個知

真係好戇居呀 唔該pawn子快啲回復2015年個狀態

Meiko

穩定地廢

Reddit話wolf去火雞度打

好去唔去走去土耳其

Echo Fox is excited to welcome @Rush0406* and welcome back @Midfenix to the #LeagueofLegends #FOXFAM🦊 Can't wait to see them in action come January 26th! 👊💥

Post your best welcome gifs to welcome them to the squad! 👋

*pending Riot approval ☑️

TSM Dardoch

Rush
仲以為Dardoch 又留返喺FOX

可以開盤佢嚟緊有咩藉口 同 點扮可憐

FOX踢完人又簽返人

永遠記得trolleh 死亡列車

火雞隊野個SUP返左LCK 簽佢返去補返個位
而家歐美LPL競爭大左咁多 佢咁耐冇打未必真係有想像中咁多人簽佢
同埋佢個身體狀況都心必應付到大賽區D密度

未見過有所謂”wholesome support” wiki 可以係咁

擺明係丁粉打

7隻RNG狗

all star賽區vs賽區 5vs5冇LMS份

之前打C9咪好地地 又要閉關修煉入kt做後備 最後都係翻NA

打咩隊都唔緊要 最緊要開多啲台

開緊了!!!

kind boy

宜家KZ個陣定左未？
會唔會再簽多個MID
我覺得pawn將軍麻麻地

修煉完實力都係差過廢老Score成截
都幾慘

RUSH STREAM緊

點解all star又改 好似以前咁樣每區5個人玩下fun mode 咪幾好

直情廢

係唔係SKT FANS 都值得睇下

pawn又要雷多年

wolf淪落到要去打火雞聯賽

想睇Uzi 大滿貫 (世界賽唔計)

一開波已經覺得好SAD

佢地有練習生mid

一開頭話全力留bdd就知隊野筆直最多請一個明星
依家請兩個已經算係咁
同埋pawn個身體都叫做好左

原來佢地咁樣比賽法係會搞到咁大壓力
我地就睇得爽, 但對佢地黎講, 其實都係想要D休息時間

skt 依加咁多人，可以分2隊打爆
減輕個人賽程

其實台狗點解會仲揀閪去明星賽
條友一場比賽都無打過

Perkz :Wunder下季我要轉到你的位置囉，不要太傷心
Wunderlol:每當我看到你玩上路時，我感到非常安心 4Head
———

Q:在台上誰坐中間?
A:每次上台前我們會猜拳，贏的人坐中間，因為沒有人知道誰是中路，誰是下路。

Q:你現在為什麼是AD?
A:某天，我起床洗澡時，我對自己說”我現在真的很想玩AD“，所以我做到了

實際上是，有一天Ocelote跟我在吃晚餐，他問我要不要去AD，
我說不要，我中路玩的很好。
然後他就掏出一把槍指著我的頭再問一次”你 要 不 要 去 A D“，我就答應了

Wunderlol:Ahh 換到下路你就可以選Aatrox對上不會玩Jayce的人了 4Head

Q:G2的柳橙汁比FNC的好嗎?
A:當然，G2每件事情都比FNC更好，那就是為什麼Caps來這裡
隊服更好看，G2粉絲是最棒的，我們還有免費的蛋糕。
其實我們沒有免費蛋糕，但我會跟Ocelote說

Q:mikyx跟他在LCS台上一樣帥嗎?
A:他在真實生活中更帥

聊:G2現在是最帥的隊伍了xd
A :沒錯，我同意
我和mikyx會成為新的帥版UZI和Ming

關於Jankos
過去幾天我讀了一些reddit的文，平常我不會覺得怎樣，
但大家不知道隊伍實際如何運作，就責怪我的隊友，這有點惱人。

實際上，Jankos很努力地carry我們，他教我們如何處理前期gank，怎樣玩得更好，
讓我們變得更強。

Jankos真的很棒! 他明顯是這次世界賽第二的打野!
他不會因為一些比賽中的失誤就代表他很爛或被替換
你們都說Broxah > Jankos，Broxah是很棒，但Jankos每個英雄都玩

關於轉AD
從中路轉AD是我自己決定的，我這樣做是因為我想贏，
這是我們能拿到最好最有可能性的名單了。

大家問說為什麼Caps加入G2，但你們忘了今年的成功並不保證明年也是，
像是GenG和SKT拿到冠軍後，隔年卻止步LCK和小組賽

Q:你想要離開G2嗎?
A:不，我不想離開G2

Q:如果Caps沒加入G2，你會轉路嗎?
A:不會，我認為他是唯一跟我實力相當的中路，這就是為什麼我會這樣做。

Q:你認為你的AD比起中路有更高的潛力嗎?
A:我並不這麼想，但給我時間的話，我的AD可以變得跟我的中路一樣好。
一般來說，這遊戲的英雄不會只走一路，如果你LOL要玩得好的話，就必須了解每個角色

Q:你轉路的原因是因為你認為你可以成為最棒的下路而非最棒的中路嗎?
A:這不是我換路的原因，即使Caps是我的隊友和朋友，我還是覺得我比他更好。
因為如果你不認為你更好，你要怎麼對抗他。
因此不論比賽輸贏，我都認為我是最厲害的。

關於Mithy
當我看到很多人責怪Mithy時，我被激怒了

大家責怪他們沒讓TSM成功，其實我不知道為什麼TSM沒有成功，他們是我遇過最棒的選手
如果Mithy並不能讓TSM成功，那一定有些嚴重的問題存在於隊伍中。

Q:你覺得AD弱嗎?
A:剛轉為AD兩個禮拜，我深深地認為上、中和打野都做壞了。他們必須被Nerf
中路如果不削弱的話，我在下路就只玩中路角色直到他們被砍。

Q:你要對那些現在是Caps黑的FNC粉說些什麼?
A:大家應該尊重他的選擇。粉絲很常是情緒化的，但選手如果拒絕去做大家覺得好的選擇
請不要稱他叛徒、蛇或猶大。這不是真的，就是跟FNC合約到，然後去新隊伍而已。

Q:為什麼你不待在中路? 你考慮過待在中路嗎?
A:是的，但回到起點，我想過在職業生涯中轉換一次跑道。這很有風險，但我可能會做得
好。這個時間點可能是我職業中唯一一次轉路的機會。但如果沒有得到Caps，我是不會
轉路的。

當然Caps是我隊友的話，我就不會被他單殺啦! 這是bonus

Q:你的AD榜樣是誰?
A:UZI吧，他是最棒的
當然我的目標是對上RNG，然後直接打到讓UZI退休。

關於準決賽

第一場，Jayce領先我20cs，其他路壓力也很大，我無法做什麼事。

第二場，我們還沒決定Aatrox要走中還上路，我跟Wunder說給我Ire我carry。
但中路3等那波rookie殘血，我卻死了。然後theshy就theshy，基本上是我送Wunder到
那個絕境的。

Wunderlol:基本是我說”我真的不想拿Aatrox對上Jayce“

第三場，我們是順風的，但大家在很混亂興奮的狀態，沒有照著節奏走，導致做出一些
愚蠢的決定。

Q:主要賽區排名
A:LPL LCK EU，這是最好的三個賽區。還有嗎? 讓我想想還有哪些?
喔! 對了! LMS是第四，還有土耳其，越南其實也很厲害。

Perkz

自從3-16之後....
LMS冇人揀得落手+拎S5雙8強的AHQ吹奏阿

你話個賽區邊有得進步 以前無機會去個班同班新人幾努力都俾班老屎忽阻鳩住曬去唔到大舞台，係我都無心機打

其實明星賽投票一直都係咁
就算係LCK, MADLIFE打得好唔好, 明星賽投票佢係贏到退役

你自己唔夠老屎忽打就吹到比老屎忽阻住
事實lms無人才係因為lol熱潮減退得好快
人地eu na lck lpl就算少都唔會少左好多
但台灣就個個走哂去打傳說屌女

台仔咁鍾意扑野 邊樣tum到女/同到女玩就去追
根本tpa 果年係好彩個個成員都真心鍾意lol
s4之後 成日聽lms邊個邊個搞大左條女個肚
就知佢地根本唔求咩榮譽 只求交配
專心打機就唔會咁多娛樂新聞啦

雖然要數LMS真係可以數一堆劈腿/射/墮的新聞
不過LOL熱潮退得快, 我覺得係因為台港澳的人鐘意玩手游的問題大D

我試過遇到之後就咁log out window都得 ， 不過都要哂兩 三分鐘

無左na

巴打而家部電腦仲有冇
我琴晚修復完都仲係咁

我之前都係間唔中一場半場 呢幾日咁岩冇遇到

不過最慘嘅係之前幾次發生都係打rank就黎打爆人主堡先黎，好L嬲

all star就係揀人氣最高架啦
你夠人氣就有得入
madlife又唔見有人屌

利申 ahq投左ziv only

Perkz都幾勁
由s6好似成個反派咁周圍串人之後大賽表現柒比人黑
到s7喊之後開始洗白多返人支持
依家完全將串人同幽默融合埋一齊又真係幾過癮
估唔到佢竟然無串mithy

其實都只係柒咗1次msi

佢係s7 msi之後已經洗白左

由佢今次世界賽開始越嚟越鐘意佢同G2

佢地啲tweets勁好笑 Jankos x Perkz x Wunder

之前連Ocelote都玩埋一份

9個負評
冇人想睇世一adc 尊重all star 1v1 衛冕 打到面紅耳赤咩

世界賽佢比俄仔隻蜘蛛撚

因為全部都得罪哂fans

lms就是比較爛的賽區

本身我都係支持
因為我覺得佢今年好似無咁巨嬰 同埋有s7既同情分
結果8強原形畢露
仆街食屎啦 抵你大滿貫唔到

遲下打番起咪又有人吹奏番

大陸仔最興架啦
見高拜見低踩既極致
見佢地果陣轉去撐IG就知咩事

其實呢到都係
上年呢個時間啲SKT fanboy叫緊bang快啲躝

咁中國人支持lpl隊都好正常姐講真
仲要贏kt

點知今年真係躝

kinn真係好勁, 全世勁嘅上路都單殺過咁濟, 又無限咁多極限走佬

kiin仔 希望今季繼續保持個水準

留名班fanboy下季會話好掛住牙Bang

我係覺得BANG係勁過TEDDY嫁,TEDDY係好AGGRESSIVE, 但唔夠穩\

Kinn真係世一上路，雖然純講操作未必有ts咁勁，但意識好好，無論防gank定單推時機都係

而最勁係佢比人2v1 甚至3v1 gank果陣都超級冷靜走甩/反殺，要每個移位技/加速技嘅時機都用到最極致先做到

記得當時skt係諗緊thal/kin

揀咗Thal ， 咁就成季GG

Blank子宣佈左退役未

其實G2咁搞

已經唔係搖擺pick了

要記得caps都識用ad英
隨時有埸掉轉位打

OH

但唔代表識下路對線喎 其實G2咁做都有啲風險

有冇人知牙duke去左邊

唔係IG 咩
ts 痴線就要靠佢

個頒獎禮唔見佢既 唔好走啊 IG我最中意牙duke 真世一上路

咁之前要舉重
唔靠自己打開局面幾難贏

Koala 下季去JT

JT換走小V啦好嘛

Toyz想組人組唔到自己人走

留名睇無人揀，亂組

我有睇佢地2個打RANK, TEDDY係UNI 果種玩法, 係咁進攻

尋日Toyz開台有講
Epic去咗GREX
翻譯真係做翻譯
下路全新人
JG，MID 都會搵韓仔

玩具都話唔合併會玩完。。。
LMS 真係合併啦屌。

JG係Raise
Wuji會留
下路總共4個新人

toyz 又話唔搵韓援？
放棄左？

佢無解釋
似乎係搵唔到人
只能夠咁做
FOFO,Kongyue其他隊唔肯放人
Maple,蛇蛇唔肯黎

盡力唔搵唔等於唔搵

好似話重金想留Maple swordart 想買Fofo空月全部都買唔到

陣中主力根本冇可能放俾同區
要轉會都直接去LPL

估唔到Koala去JT，竟然寧願去JT都唔留低
睇黎GREX都只不過係形象歡樂

可能唔想再同韓仔雞同鴨講

我反而覺得係jteam開價高既原因bor

btw 胎屎講lms既天價只係人地lpl既4分1，難怪班選手得人地4分1戰鬥力

走得除咗錢都想換下個環境，去Grex把鬼咩

去個5年都入唔到世界賽既戰隊？
咪玩啦

吹到咁大重要弱過以前

JT連MAD都打唔贏
最大問題係AD唔係support

只能夠希望GREX新既雙人組唔好太強
否則下年又係FW加MAD/GRX
然後世界賽又0-6

ysera真係好廢
小V季尾正常返了

IG個教練真係無乜用 仲要比隊員串

仲有RNG

rush個台其實幾好睇

華義穢土轉生

rush如果當年冇翻韓國 宜家已經係na resident

可以搵車長返嚟打

其實喺韓服次級賽搵人點解唔搵中國次級?起碼溝通到

中國有潛質勁個班未夠打比賽年齡一早打緊個啲咩城市賽
之後養黎打正選
仲有中國次級個班咪又係baybay level
再勁啲個啲人地洗去lms打咩

聽到個旁白講話「RNG 意外與G2打成二比二」真係笑撚咗
根本成隊都自視過高，以為自己贏尻梗，一逆風心態就更加爆
大把例子前車可鑑，書都有得讀啦，驕兵必敗
而家就整埋啲飛機片安慰返啲自己
下年俾你入到worlds咪一樣結局

關其他人咩事
得隻垃圾洗澡狗心態爆

ysera 初初返嚟個時 勁多台仔吹奏

一個爆，咪即係4打5
冇分別架喎

廠長d黑粉去哂Uzi個邊

又唔好咁講
khan都喺中國次級打過

skt成隊除左faker同crazy連埋新簽果2個練習生都係菁英
反而faker大師

Faker 廢囉

一隻狗爆等於成隊爆啊ching

Rng以狗為中心去打 狗爆咪成隊爆

冇解決方法

期待Uzi Allstar 1v1衛冕
真世一adc

呢間垃圾公司一向都仆撚街架啦

彈出彈入

esport 害蟲

垃圾大師 有3 wc好巴閉咩

prn-092都係長年菁英

其實佢前幾日已經上返菁英
之前係無打跌到去鑽1

我記得佢worlds之前係長期菁英頭10 不過入唔到worlds之後就冇打過

幾時先有比賽睇

咁JT應該將風哥筆錢all in左落koala

碼過有bebe果陣都係入唔到wc 所以都係算啦

H2k搞咩？ 解散？

sup wolf confirmed

上季輸到2-16
今季eu 仲要比成千萬既入場費先有得打
仲點搞落去

陰公 明明應該有更好選擇

養老都無得去na eu
陰公
不過本身個位係snowflower
韓仔換韓仔交接應該少d問題

兩次冠軍sup要去打外卡賽區

Heart離開rng
唔知會唔會番lck

WOLF

好似話去EDG 唔知堅定流

點解去土耳其咁on9
Eu Na是但搵隊垃圾入 本護照無價啊

咁rng仲有邊個可以做教練

邊個食得住隻狗？

巴西仲要叫價唔係高
真係慘

原本有風哥 會屌成隊人
不過應該比人逼走
而家2年內唔比返lpl教

隻狗自己做埋教練咪得，選手同教練都係佢

唔信NA EU冇offer俾佢

我真係唔信有
sup本身依個位都無咩影響力

你冇睇開比賽定咩呀 sup冇影響力都講得出

連trolleh都有人簽
何況wolf

wolf玩開戰英真勁 對線唔差 點會冇隊要

去得外卡
知咩事啦

隊外卡咁撚勁

比grex 3:1

SUP無影響力, 咁即係SKT ON9, 買MATA返黎

要去外卡可想而知知wolf 掉watt掉成點

blank 神呢
直頭無人要？

主角最後先出場

grex blank

LMS 玩撚完啦 咩人都冇

Wolf 慘到

Toyz吹到咁大咪又係垃圾

可能wolf想打worlds先去SUP

咁不如去FW

火雞有$又有得去world

trolleh識英文
NA隊肯簽佢可以理解

補多個POINT
其實H2K係S8已經講過搞戰隊冇錢賺搵R社睇下點搞搞佢 (E.G. 叫R社學下其他電競GAME咁要分紅), 咁當然R社唔鬼理佢

之後S9 EU開始要玩聯盟制, 要俾R社審查+1000萬入場費
H2K又冇錢又冇成績, 佢的申請唔過係好正常

夠唔夠影響力

大家可能理解唔到我意思
我唔係話Wolf廢
只不過naeu有外援位都只會買上野中ad位既人
你留意下好少support係韓仔外援
就算有本身都要識英文
所以外援黎講 sup係團隊既作用無咁大

唔係上季S8已經玩聯盟制咩

S8的EU仲未係NA個隻聯盟
S9先係正式玩NA個隻聯盟 (所以你會見到好多新入場的隊玩, 然後又唔見D老隊伍, 例如...UOL, H2K個D)

係咪Wolf開好高價 又完全唔識英文
Gorilla都去到MSF啦 但佢英文好似ok

spport 依家作用唔大？
唔食資源 坦傷開戰保排乜都得
分分鐘有用過上路農到仆街既上路
少韓仔sup 我覺得係溝通問題姐
依家頂尖support 要做埋caller
英文唔好 call慢左或隊友load慢左就错失機會

EU出年差唔多一半sup係韓仔

好治療

睇你段野貌似無問題
一睇到個錯字就想屌你老味

係都要俾人寸

屌 android 機打速成會出簡體 太快無睇真

我覺得wolf病完想去壓力無咁大嘅區打
去外卡邊打邊調理身體

LMS仲冇壓力啦
TCS出得一隊都要爭下

T1 買 Zefa 教練

Welcome to our new coach

仲要lms頭一二名 唔洗打playin
真係想入world 點會去土耳其

呢個人印像中而家好似已經3x幾歲，但當初睇佢喺白盾個陣完全唔覺得咁大個

AFS啲怪招

zefa 去埋skt

Wolf 去sup 有咩出奇
Wolf 自己話想再去worlds
但係main region 點會有可以爭worlds 資格嘅隊會要wolf
Wolf s8 spring 打得唔係幾好
成個summer 都無出過場
Na eu playoff contender 有隊想要wolf 先奇怪

去LMS會越打越頹, 唔想去好正常
而且去SUP, 外卡輸唔會俾人鬧,
但係去LMS 呢D SO CALLED (仲慢過LJL聯盟化的) 5大賽區之一 (雖然已經冇咩人認為LMS係大區)
搞到0-6咁輸一定俾人笑

傳聞maple swordart smlz去sng

Wolf 係廢咗 唔好拎s7打飛機
同埋最大問題係佢身體好似有事
長期出唔到場
所以先減肥
冇人會去lms 因為本身lms 冇錢
點解唔去na eu就唔知了

Zefa 去埋SKT 會唔會又有pocket pick

係就好睇

去到worlds就冇晒

乜TCS好有錢咩

今次更新後,都仲係打打下會突然成個畫面停左係度...
有無巴打都係咁?....係咪佢遊戲問題? (using win 10

實好過lms
一個普通player得15000hkd 少到呢

唔係講笑, 我覺得現在最少巴西同埋土耳其都會多錢過LMS...
日本聯盟化之後, 應該都會比LMS有錢..

應該係佢game既bug
轉無邊界模式可以開工作管理員關左佢

土耳其本身國力都唔差 係電競唔夠普及同Riot冇心搞大啲外卡賽區

今晚返去試下先 因為呢個問題搞到我比人罰要等20分鐘先可以排

中韓台日練十個鐘係基本
鬼佬好講求work life balance
訓練時數一定少d

以wolf履歷, 火雞同台灣出嘅人工應該差唔多
點解要去LMS作賤自己

eu na本護照有用好多 拿到兵都唔洗當 浪費兩年

即係都要登出去再load game

電狗呢兩件傳咗咁耐都未簽到隊

比起係火雞賺錢... 去美國打2-3年拎綠卡實際好多....

世一sup

我近呢幾個版本都一時時係咁
有時每場都會卡一次

平均同歐洲中遊隊差唔多，reddit講某外援人工可以有成40萬歐羅

我都係呀！！成個畫面會hang要工作管理員熄再開

上面講wolf 我印象bang同wolf係自己走 其他人係skt踢走
咁wolf應該係自己有計劃？

wolf:我堂堂七省拳王 要我打馬嬲戲

一見到TCS 以為講Tyler1

之前都會 禁修復文件果d 之後冇咩點卡了

Faker Bang 花生出國了
終於又有比賽睇

S7 SPRING最強組合

same here
垃圾GAME唔玩了

火雞同台灣出嘅人工差唔多就死得啦
wolf 2冠係手你估佢係skt少錢咩
bang去100t好似拎最高人工400萬美金一年

ADD咁樣都有大陸隊要

RNG教練比人炒左

OG回歸

Wolf點解會去SUP...?
乜好多錢架咩

而家傳緊幾乎肯定SNG lineup，勁到痴線應該可以爭lpl第一

重點唔係25sup咩

有邊5個

xiaoal hacker maple smlz swordart

除左jg 其他4個都係top tier

日日俾班fans咒佢俾車撞死都返

peke真係好老細

og mithy after 3 years

以後邊個罵peke就屌鳩佢

笑話黎

覺得ig 個roster 完勝呢個

我唔準你笑世一sup

CLG Reignover leaves.

爽呀 去番d勁隊啦

世一sup，笑死，電狼後期d爛call，都係佢問題，好快現型

OG Mithy
又返去

冇左肥西
佢咩都唔係喎

佢自己本身都跌watt跌到勁垃圾

rw冇人啦啵仲放smlz？

唔好講咩跌唔跌啦
佢根本一直都廢

嘩Mithy仲有面返去既

人無恥則無敵

PraY: "I've turned down all the offers... I don't have any team to go to. What does this mean? I'm taking a rest."

會唔會一貫電狗作風，內戰幻神

有咩咁出奇
Karsa咪8強出局囉

我修復試過幾次
重裝都試過兩次
應該係佢server/版本問題
希望下個版本無事

係lms就話 去左lpl選手級數都唔同啦

lms 16強，去lpl 8強，都同冠軍差好遠

世界賽嚟講 根本mlxg表現好過karsa
睇唔透karsa成個世界賽打緊咩

軟皮蛇去lpl只會證明佢真係垃圾

maple唔好同隻蛇一隊得唔得
係人都知隻蛇一心態崩就搞到全隊一齊行街遊魂

年紀大反應真係慢? FAKER 仲係咁勁
有邊個超新星崛

grf 個 tarzan

Faker老喇

22歲老what?

下年就23喇

Perkz

好期待拎到件faker hoodie

見到d 00後學生妹就覺得自己老
明星賽幾時打

6

由faker19歲睇到22歲

睇住佢大咁

睇住佢單殺-_-
一岀道就因為佢個名留意佢
自己都老了

好撚慘，一見到-_-同句英文自動諗起個畫面

大家點睇perkz單野

One of the perkz of my job is I don't poach
但唔出奇 25bot個陣走得咁快

我覺得一直都有的問題, (由以前挖OG對下路到挖CAPS)
點解其他戰隊到S9先講?

因為caps入埋G2 對fnc係重創

s5之後挖走og對下路對當時的og都係重創
s5 4強戰隊挖一挖就俾人打到落次級

我覺得主要係peke

-_-退役了，但要照bin 屍

講起faker都要提起佢

到底月球輔助可唔可以阻止到Deft自爆

RK都打到咁廢

Mata同rush先好笑

心態咁差, 同BLANK有咩分別
成日自己想SHOW, 點知俾人反殺,十足台服D屁孩咁

Blank有消息未

REDDIT見到有佢的訪問
佢話 "Ready to Take a New Challenge"喎
應該有隊接收佢....啦?

Challenge of finding a new team.

finding a new job
咁撚廢，仲有隊要？
退休啦

比下面呀，話哂都S6世界冠軍

番去掘礦

個世界冠軍無用㗎喇

打個jg廢成咁

AF買左新人

仲要買sup 睇黎都係用硬Aiming

Zefa又走撚埋 睇下今年AF玩乜撚

lms最愛b字頭打野

Aiming 都幾勁吖

唔知精神去邊呢？

精神咪仲係AF入面

最後被問到有沒有為粉絲準備一些「表演」時，Faker笑說：「我在想要不要來一個前滾翻或後滾翻。」，在旁的Peanut一臉驚訝的問「真的嗎？」，Faker回應說：「側滾翻也行。」
From

Faker 個毒撚又想點

以前扮完Vayne, 今次想扮Talon

睇黎世一SUP應該去SNG喎
唔係去RW

傳聞sng打包maple 世一16強止步sup
再買埋smlz

原來AF新買隻sup 之前係SNG

原來係牙deft主動搵Tusin

留名等睇爛臉DEFT

個年滾贏左？好似係，唔太記得

S5

S5 SKT 唔好逼我打丁

個gold v，大陸中路

Deft連揀隊友都自爆
有Faker+mata唔揀 去揀Porn+月球

SKT點會要佢
咁廢

無得佢揀skt

毒撚表示 終於有新衫著

個設計都幾有趣...

幾好睇

出街係人都知你係森夏

呢個post都好似有五六個買左 未必係我既

世一deft都有人反？

我自己都買左
未夠膽著

咁買有咩意義

SNG Maple
SNG Swortart
終於官方了
唔知會唔會買埋smlz呢

Grex 成班無人買

Deft講到好似好唔鍾意kt咁

keep the faith 到左，幾厚

stitch有人要啦
其他人0－6搵鬼要

好彩依加先到

依幾日熱到仆街 早d到都係唔會著

SKT 簽唔到swordart 好可惜

睇完Blank訪問 突然覺得blank洗白

你覺得你想最想念誰？
Blank：教練的話是Kkoma吧，他明明處於適婚年齡但一直努力工作；至於選手，我想我會很想念Faker，我們在同一個房間生活並且一起玩過很多很多場遊戲，我一直想知道他的上限在哪裡，同時也有點妒忌他，但他真的很棒。

牙blank一路都只係想試faker上限，大家怪錯佢

幫faker進步

好明顯faker輸左

faker 渣架

邊幾句令你覺得佢洗白左 試faker上限?

冇錯 錯不在blank

激發faker上限 不斷進步

Faker要再進步 預判blank條柱會卡9佢

其實第一幅有咩大影響

落得啱liss唔會咁輕鬆走開

我望住第二張 心諗faker招大做乜9
睇左勁耐先見到係SKT Thai

望唔透點解仲要入R個陣

咁都唔係頂Faker啦

Pk wuji raise 留隊
無尾熊去jt
買左個韓國中路
下路用新人
Baybay 轉2隊 翻譯做後勤

負重訓練 想快d j 新skt

RAISE唔係走左咩

wolf肥仔黎
頂唔頂得順去火雞度打呀
呢幾日忙無睇，一睇就望到咁震撼既消息
na果d是但去一邊都好過去燒火雞掛

訓練量一定無lck 咁癲掛

好開心仲有人記得啲Gif

因為就算FA左都可以簽返...

簡單D講就係RAISE搵其他隊失敗...

牙blank用心良苦 大家怪錯佢了

-KDA 首歌上左903 d 廣告度

可能無人要跟住再低價買翻

好耐啦

邊到有得睇

台服係咪執得
楓糖同蛇蛇走撚哂

死水

愛妳

AF買兩個新教練 乜水黎

前we教練(包尾果陣)

仆街啦

18號打KESPA CUP 2018

下年世界賽負錄入到8強就變排毒成功

Grex笑到我

在ptt 睇到 Acron 加入KZ教練團

Kuro去BLG

如何令Faker進步

怪錯kkoma

幫你補SOURCE

勁隊都係得GENG ,可以叫埋DWG既, KT AFS KZ 果D都冇, HEA睇下就算啦

計埋SKT

SKT

Round 2 咪有
因為SKT GENG S8 regular season太廢先要round 1 打起呀

喺ground2

你拉落啲個網頁睇

hai wo ,thx

Round2幾好睇

wtf 慘慘豬
AJ仲係到都話仲算打到，而家垃圾隊

Blg買kuro咁road咪冇得出lor 定係佢已經唔佔外援位？

DWG唔係升左去LCK？
點解仲話係Challengers嘅

aj夏季都跌曬watt啦

買過1個本土輔助咪得囉
ROAD應該冇啦

我大KURO又係BLG
搵錢
比ADD雷

EDG Heart joins as head coach.

大陸仔應該屌到佢傻

第一 EDG 全國公敵
第二 RNG 去EDG 咁樣轉去RIVALS

打到個冠軍返黎就唔屌架啦

Heart 點都唔會差得過nofe啦

而家rng先係全國公敵

EDG 冇廠長要反了

blank去邊

未有新消息佢去邊

兵長去jdg
學完英文學中文

HKE

支持Heart S9帶EDG打爆RNG 證明自己

無知一問
Kespa Cup 係咪用新隊員打？
有錯屌細力d...

幾時all star

聽朝8點第1場 NA vs EU

唔該

KT 仲未有AD

skt

就G2個個啦

tyler1 竟然係今次allstar 主持 搞到我想返工偷睇

要返工

QT

NEEKO

NB3

有nb3

NB3 會點搞事

Nb3咁矮

小朋友咁 有冇170

nd5咁矮

NB3咁撚矮

目測米5

captain jack
faker最愛

FAKER CPT JACK

faker

CPT JACK : ALL STAR 你都要用牛搞鳩我

諗起依條片, Wolf係咁笑鳩佢隻Alistar勝率

差3兵真係岩岩好

Faker笑得好開心, 好耐無見過

Faker faker the playmaker

點解冇統神架

NL係咪Tommy? 電競小強

證明比wolf睇自己隻牛唔係垃圾

SEA隊條女又笑得幾甜, 個樣咁似香港個個咩KIKI TAM

笑到爆

無人睇all star?

diamondprox

BANG個COSPLAY

Faker 就係faker

NB3有冇米5

右邊CLG

DL個樣笑死

大ching 好波

隻草人幫手撚狗

Uzi 好似輸唔起咁

隻狗柒撚到

小狗個樣

Uzi 心情麻麻咁喎

uzi即場屌9partner